[BBC] 英國關注 首相約翰遜週一返崗和防疫解封計畫

英國首相約翰遜在感染新型冠狀病毒康復兩週後，將回到唐寧街繼續他的全職領導工作。

全文：

Facebook：

歐美到底係咪痴撚左線

話就話條曲線下降左少少

但其實日日仲係幾千確診

不停講復工復課解封真係好癲

香港零確診左幾日先敢慢慢傾下